呢隻係咩蟲？

日日都係門口，出入都要驚一餐

下世小心啲

有冇多啲相

Number 1

男人老狗驚呢d蟲

你之前身左喺牆角，而家孵化成蟲

下世先影到俾你

識寫字

就咁睇似係蛉
但無觸鬚唔肯定

佢想同你玩井字過三關？

臭蟲?